有無巴絲係挪威bergen 住緊#bye#

初黎報到

點解喺度住?

d三文魚好唔好食

我去旅行去過
喺個魚市場食過
幾新鮮但佢唔識去骨
同埋好撚貴
屌 三文魚出口國賣三文魚仲貴過香港貴過英國

Exchange?返工？

返勞工

即係有無巴絲住緊
Tg:Yw123

好羨慕 點搵嫁

做個暑假旅遊旺季 黎緊我開間公司帶團

係丫 以前英國讀書買都無咁貴

返工

海鮮好 好過日本 佢地話因為水凍過太平洋
尤其三文魚 水凍先養出肥膏

識唔識講挪威文？

我唔識

我可唔可都黎返工

以*

有幾多錢人工?

下年喇 同老闆傾下

我130kr 一個鐘
不過好重稅呢

真唔真啊
好鍾意挪威

認真問，我喺香港讀緊教育

如果我想嚟挪威執教係咪要再讀返當地嘅教育文憑

我識挪威文(自學)

可唔可以請我

上年有intern program去bergen好正
但係個agency做得太差 所以今年冇左個合作
bergen好靚呀 好想去試下返工

有冇去過龍師傅餐廳度食飯

去過未？
都話我會搞間公司做summer internship 之類
比大學生黎做下玩下
有d 無錢exchange 既咪黎打工再係呢邊玩

認真答 我係初黎報到而且只黎唔超過一年
答你唔到

丫I 聽聞係麻麻地
所以我黎取代佢
你係讀緊u? 下年畢業未？
有興趣Tg 傾下 yw123

即係邊間 黎左兩日咋
見到尾雪

有興趣tg 傾下yw123

我唔是老闆
你本身做緊咩

好想去北歐

Alan Walker喺家鄉係咪好紅?

去囉 有咩阻礙？

唔清楚

杜慶龍，
自己search 吓

Summer 可唔可以請我

bergen 真係好靚 得閒仲可以行上山睇日落

我都想學挪威文
可唔可以同我練下

想瘋狂行山
自從上過一次trolltunga 就覺得挪威真係好撚正
除咗都係啲野好撚貴之外

年尾會黎exchange
可唔可分享下生活係
而家最驚係洗費貴
始終學生無咩錢 學校資助又少

好正 好想去北歐

加我tg 第日問吧

裝備要夠d 先敢行 依家只敢行附近七座

好

今年無喇 下年睇下佢要唔要人
要唔要我d 人咁解

去囉 有咩阻礙你？

夏天等到眼訓都未有日落

推

想黎讀master

有咩出名

純粹鍾意挪威 好靚

個個都鍾意挪威靚

黎緊六月尾黎獨遊

留幾日？到時飲杯咖啡如果岩時間
Tg:yw123

住兩晚 第三日一早就會開始走nutshell 條路 所以總共係bergen行就一日半左右啦
到差唔多日子再揾你睇下夾唔夾到

我8月會去Oslo

果兩晚會唔會join local tour 坐下船咁樣
我自己一個無動力搭

旅行？淨係一個地方？

旅行，應該淨係oslo

本身係歐洲？

未plan會做啲咩 有冇咩推介？
想行山

感覺bergen比oslo更吸引

有行過 算係幾近 唔洗搭完車再行

我都覺，不過我喺OSL落機，而且得8日

應該去唔到Bergen

係 上個月去過 好多club/bar都播佢啲歌

有時間一定要去bergen

上個月去完bergen 留名

海鮮我感覺日本好啲wor

巴打會喺果邊留幾耐？
下年年中諗住同FD踩單車過黎 19年4-5月應該到

呢度三文魚肥d 因為水凍d 不過其他佢都唔預你刺身食 煮法唔同難比
就咁買fish and chip 舊魚都好正

可能每年暑假都帶團 summer intern 睇下盤生意點行落去

想問巴打六月底會咩天氣 上網check齋睇温度唔太凍 但見人地啲相夏天都有雪
唔知洗唔洗帶大褸？

今日已經熱到短袖喇我 17度

去過，日落幾靚，

平時你有咩野做

買餸煮飯 去公園海邊 同香港差唔多

[佛誕短篇創作]
我初到挪威 發覺可樂異常地貴
在超市 看到挪威家庭廿四罐廿四罐咁買
心想 找到工作後一定日日飲

十天過了 我還沒找到工作
但買了1.5公升膠樽可樂 打算攤長黎飲
一飲果下 知道自己無得救
知道自己中了可樂毒
但少少傷心都沒有 反而覺得好幸福
慶幸自己相對容易便獲得快樂
開始明白他人上癮毒品酗酒的心態

我終於相信 「世上有些幸福 是垂手可得」

咦 岩岩見到有fd like你 fb個post

邊個 like 得既我都會傾既人黎嫁喎

Btw 有睇你個環港行路post

就喺我留comment差唔多既時間like
有命踩到過黎既話就搵你

應該知邊個

仲有無挪威或北歐人
將會黎bergen 都留個tg 丫
好想搭船峽灣 但比錢唔想一人去（行山睇戲會自己 ）

Bergen太遠

都值得黎

其實我未plan好，暫時最遠都係去到Asker咋

不過由oslo搭火車過嚟bergen要幾耐，時間上許可的話應該會嚟

其實我諗過去bø嗰個水上樂園，但得我自己一個

7 係最靚既火車路線

Bergen應該冇咩香港人?

大撚把 上個月去完撞到勁多香港人 台灣人 大陸人
香港人都好撚煩

佢地遊客? 多唔多香港人住係果邊

我黎左一排 超少見亞洲人樣
遊客既話未完全到季節
佢地遊客多數係歐洲坐郵輪黎 一架就全架果個國藉
美國人都唔少 買紀念品 50蚊野 比25tips

遊客居多 有個indoor fish market 有中文menu既千其唔好幫襯
伏左一次 一黎貴 二黎唔好食 淨係懶熱情咁用中文招呼你 仲請左個中國人做野
之後勁多中國團會去呢到食野 又嘈 嘈撚到仆街 明明bergen好撚靜

我前排去好多wor 我都留左一星期 每日都見到一堆亞洲人樣 center個邊成日都一團團台灣/大陸客 手信店都好多亞洲人

舊年係Bergen exchange

7 個鐘到
靚到嘩嘩聲, 冬天同夏天搭又係兩個世界

機場搭火車去Bergen 玩幾日再返oslo有無得諗
因為我得24-31會喺挪威

好老實講，我好怕去旅行見到亞洲人

去旅行都係想感受下鬼佬野
都係想避下亞洲人姐屌
見到亞洲人真係喊三聲 除非日本個D規規矩矩 靜靜地 唔好搞破壞
見到香港人周圍r discount 又嘈 又嫌三嫌四真係好想走 又唔肯試鬼佬野 好多都見到chinese restaurant/asia restaurant 就鳩沖入去咁 好柒

Agger，香港人一出國就好撚失禮
見到真係想調頭走

Fish market有冇推介
想試但一來驚伏二來一條友唔知食到啲咩

我就係fish market 度返
識嗌其實好好食 我自己都幫襯某幾樣
仲買魚返去煮
挪威人一樣黎買魚買蝦返屋企 因為超市根本無果d 魚種

咁我諗因為我係住係度 你係黎旅行
所以大家見既好唔同
我行山坐公園 真係搵個亞洲樣都無

但長住 始終想搵個香港friend 傾下計

我行山坐公園都好多 係咪行floyen?

而家挪威係咪洗電子貨幣？嚟玩洗唔洗唱錢?

多數都唔洗唱錢 debit card or credit card都收 除非啲路邊攤 但依家好多路邊攤都有部機收卡
btw 唱定少少穩陣啲 難一張卡壞左都有cash 用唔著就最後一兩日買啤酒啦

Bergen玩3-4日會唔會多得濟，打算九月尾嚟普渡眾生

我係stozcxxxxxxx 行入floyen
佢d 山駁埋一齊

係丫唉
好彩d 同事正 日日返工好開心 大家拳頭對拳頭咁打招呼

去廁所都用卡
其他歐洲地方仲係有條友坐係度收錢

做中心 搭船去其他地方咁
否則bergen 無咩好做
行山 出海 都係咁

quote左我條問題但無視曬我

魚湯
魔鬼魚 多寶魚 monkfish(好彈牙好好食)

魚湯stockholm個邊正好多！！

唔會 你去啲峽灣都要你一日 去幾個都幾日 而且bergen仲有floyen同埋市區都行到一日 仲有出埋海 真心可以4日

Btw bergen冇狗肉食喎衲dee

好撚靚

上個月係bergen影既相 好撚靚 無ps iphone 6s

邊座 搵日行下

平均一餐(午餐)要幾多kr

出街食? 麵包果d 七八十
麥記90 100蚊麥樂雞餐

好貴

下面個張係floyen鳩行 行到個湖好靚

麥記有10kr 漢堡
Floyen纜車附近有99kr 泰國野 算係又飽肚 比較平
早餐便利店麵包加咖啡好平 好似15kr 買多幾個包頂肚麵抵

窮撚係挪威就係咁生存 去峽灣要用好多錢

D 亞洲餐lunch 有90至100
多數兩點至六點咁樣
去超市買麵包咪平

去外國就唔食唐餐啦

Sor 唔記得你旅行
長住 你無辦法 又平d 又唔洗哽麵包

Fish market都有120飽肚mussels

巴打有冇tg分享下窮撚經驗？

黎緊8月會同frd去

巴打 我係英國jj 下年夏天想搵intern
可唔可以留個tg

Yw123
慢慢了解下先 再決定
韦且都未必有咁多個位

麵包 魚市場正價d 野係貴
二百蚊走唔甩 其他餐廳都係咁
美意式 食肉扒仲三百幾
要平又唔自煮得返kebab

你比你tg我 我加你

想移民norway

同求

黎緊6月尾7月頭諗住solo norway

加埋
HotshotBBB

巴打你係邊搵屋?

上網亂搵

finn.no? 你係到左先搵? 佢地好多都想見見個租客先決定

其實佢地500k krone左右既屋會唔會好伏?
上網睇有d幾靚
通常一次比哂錢定係有得供?
老公儲緊錢移民過去

挪威係咪真係好休閒?skam嗰度係咪好紅好hit?好好睇

儲錢就移到？

香港搵
租間房 個學生本身租緊但暑假去第二度 所以再放租

挪威人休閒 其他國藉人工作

我都想搵個短租既 到左再慢慢揀 你係邊個網搵? 我問親都話最少半年。

係呀
佢係EU citizen 想搬去果度
不過而家未有錢
500k左右既屋會唔會好差?

thank you

挪威Grimstad

睇城市既我估 但一定住得遠

我8月到 得閒食個飯

下個月去 有冇巴打招待下

巴打幾時得閒食個飯傾下計

一個字正

只係去旅行停過兩晚(仲要條女m到冇乜機會行)，冇乜概念，其實算唔算大城市，定鎮仔？只係記得個湖好靚

挪威最出名嘅Grandiosa薄餅

市內風景

Fantoft學生宿舍

三文魚，多數見到係Salma牌

但其實鐵盒裝三文魚整刺身先最好食

Livet i Bergen

冬天去Oslo
挪威餐廳好食？
驚去到太貴又唔好食會餓死

挪威第二大了

未去過oslo

Flam d住宿好貴

oslo 好悶兩日已經行哂咁濟

好掛住 bergen

即日來回晒唔晒